一日之內炒燶股同比人炒 係咪死左佢算

之前幾努力打工都無用

一日之內輸哂成份糧 仲要收埋大信封

仲要係低學歷公屋窮撚

我係咪唔死都無用

呢個世界大把好似你呢d咁既人，咁佢地去左死未？

未就諗下自己之後要點做，生活逼人，冇乜時間比你傷心

點解抄你?

錢啫 再搵囉

仲好啦
專心全職炒股

相信自己 努力增值 我呢排都失業 但只要永不放棄 一定可以爬返起身

希望在明天，人生充滿變數，唔好太悲觀。

記得揀啱樓